今日係ifc天橋附近 執到張八達通

陳生同陳生嘅朋友 如果見到 就聯絡我啦

比地鐵職員聯絡失主仲好？反正係有名登記

唔即刻交去最近嘅警署或者港鐵站 樓主到底有咩居心

我執完唔記得拎去mtr 就返左屋企
咪開個post問下 聽日會拎去 放心